其實譚25撐反送中嘅

其實有冇美圖高手可以影到佢喺7.1 嘅遊行隊伍入面，情況就好似唯唯咁，其實佢有一顆反送中嘅心